想買部主機[Xbox series x/Ps5光碟版]想問吓各位巴絲點睇

Xbox

Plash speed 5

唔急要，但唔想俾錢炒狗

想知 兩部有咩各自嘅特點

Thx

見啲評測片 Xbox性能好似好過PS5

見啲ui 好似好過PS 而且仲要平100

但係冇乜舖頭賣Xbox嘅game 呢個係死症［唔係咁鍾意用數位版］

咁多位巴絲可唔可以比下建議

買Switch玩芒亨

Xbox 賣gamepass
PS 賣佢自家大作

XBOX垃圾級UI 亂撚到仆街
連機多嘅Game買PS5
Open world賽車嘅買XSX

唔急的話，兩部都唔洗買住
等多半年先，因為買左返黎都係玩舊game 多

其實兩部都冇乜特別，主要係睇你班朋友玩邊部
利申：XSX + PS5 都有 ,兩部都冇乜特別偏好

兩部機我都有，至少係 2021 年你要揀嘅話，無可能唔係 XSX＋GAME PASS
但當然，如果想玩SPIDER-MAN 同部份獨佔GAME，咁梗係雙修啦

淨係 現時同一隻 GAME係兩部主機己經有落差，你睇隔離POST 講CYBERPUNK 同刺客 D人屌哂鬼咁，我用XSX玩就好舒服乜大問題都無，FPS 又穩，但實體GAME 得好少GAME舖有係真，如好景嘅GAME舖，2000FUN咁先有

淨係唔鍾意用數位版就已經唔洗再討論 直接買PS5
係香港你想搵xb碟真係尋寶咁

中肯👍
我想搵隻NBA2K XSX版搵左好耐都搵唔到🙈

有frd 連機玩就ps5,
毒撚自己一個玩 game pass 就 xbox

xbox斷左貨兩個月都炒唔起就知香港有幾多人會玩xbox
你預亞洲區好難揾ser

連登標準答案：都無驚

炒唔起？炒幾多先叫炒？

Xbox load game快好撚多

所以我都放棄左實體碟，係D大作 先會去 2000FUN訂，反正都係即日有

你試下衣家搵部唔駛炒價嘅XSX俾我

xsx有quick resume
買數位game爽好多

你都on9嘅，你買到部原價XSX先講啦，你係咪食炒價再用原價3880賣俾我啊？

好明顯係唔知就鳩up

其實點解咁想要實體game？
玩steam咁多年已經習慣晒玩digital
因為可以二手賣返出去慳錢？
慳既錢夠唔夠gamepass咁多
唯一理解可能係儲game盒
我都會儲uhd 4k碟
但主要係uhd碟畫面聲效真係會比串流好好多
但game digital內容基本係完全一樣

有唔少實體game個定價係低過digital

太耐冇買實體game我都忘記左呢樣

呢樣真，真係要接受呢一點，好似刺客咁 一出果陣 實體 $398， DIGITAL 要 $468
不過以前我睇唔明GAME PASS有乜好，玩落先知正，其實呢度慳唔少，再講真係好想好想買實體嘅香港又唔係真係買唔到，係要出去買者

最有趣嘅係話XBOX UI介面差
PS5 就真係無進步，入PS STORE想搵特價GAME LIST 無，要出返去睇PSN 果個先知，PS4 嘅PS STORE仲好用；
另外係畫面可修設定方面PS4 好似傻瓜版咁少咁D 野SET。

實體game 試過玩完借比4個fd 輪流玩完再放返出去